應唔應該繼續?

話說今日約左個唔熟既女仔出街， 我有時無意掂佢手，佢會縮開。
過程中，算多野講。
但，我唔靚仔。

收皮
繼續

約右個睇吓點先

收皮就一世冇女, 繼續或者有可能有女, 自己諗